有無人開團爽switch family plan

如題

你留個tg 有位

俾人join爆左
你係fb 打switch family plan
有group長期有人開plan